係商場聽到聖誕歌忍唔住踎係地下喊左

可唔可以唔好再播啊

魔音

跪低會好睇d...

聽到崩潰